幣少少定幣大大？其實佢係做乜鳩？

如果佢前日真係all in 佢大劑啦

又呢件衫

係咪有隱喻